grant loan問題

如果攞左d grant loan 作其他用途，係咪犯法？

？

偽命題嚟架喎
Grant原理上係攞嚟交學費嘅助學金
你只要要交學費嘅作其他用途都已經唔成立
本身唔使交學費（即係quit咗之類）嘅話
咁就會變咗不符合獲發資助條件而無退回
咁都唔係入作其他用途呢個case架喎

如果你講loan嘅話
直頭條件變成還到就得添啦

無記錯既話
無讀要通知佢
你嘔番筆錢比佢就ok
嘔唔番就等收律師信

冇問題

學費既grant一定要用黎交學費，其他話之你